女人睇野真係好耐 你問我答

同女朋友去左旺角行街
而家喺旺中三樓陪佢睇緊衫
同一間鋪已經逗留半個鐘以上

我諗我9點先離開到旺中

自己一個人行街咋你

其實間間都一樣款，但間間都會入去𥄫兩𥄫
女人思維好難理解

條女似唔似波多野?

自行評論

啱啱陪佢買野 又要鬧交 屌

佢啱先見我係咁打字
問我喺度做乜
之後見到連登呢個post
話我好撚狗

機警